CD Projekt 透露即將開發《巫師》新作

波蘭知名遊戲研發商 CD Projekt 總裁暨執行長 Adam Kiciński 透露，一旦旗下新作《電馭叛客 2077》上市後，他們下一款將投入開發的遊戲是《巫師》系列新作。

Adam Kiciński 近日接受包括 Eurogamer Poland、Stooq 等波蘭媒體訪問透露，他們已經針對《巫師》系列下一款作品有相對清晰的概念，等到《電馭叛客 2077》上市後，將立刻全面進入研發階段，他們仍然持續希望在《巫師》的世界觀中繼續創作更多遊戲。他補充說，CD Projekt 現在有兩個世界，他們想在這些世界中繼續研發遊戲，所以目前所有計畫中的遊戲都是基於《巫師》或是《電馭叛客 2077》。

綜合波蘭遊戲媒體報導，這款《巫師》新作將是單人遊戲、會先由 CD Projekt 一個團隊進行開發，然後其他團隊會先負責《電馭叛客 2077》的後續研發與多人遊戲版本開發等工作，而《巫師》新作將不會被稱為《巫師 4》，且預估可能需要四年的開發時間，可望會在次世代主機平台上發售。

他說，他們只想做更多的遊戲，他們希望能夠證明，他們可以同時做兩個大型遊戲，即使這會花費他們很多時間。當媒體問到研發團隊是否可以比過往更快速開發遊戲時，他強調，這不可能，他們一個遊戲專案通常歷時四至五年，很難想像要兩年內製作一款大型角色扮演遊戲，這樣做在品質管理上有很大的風險，要做出有品質的遊戲都需要時間。

針對外界關心與《巫師》原著小說家《獵魔士》作者 Andrej Sapkowski 間的關係，Adam Kiciński 表示，外界可能會說這就像冒險過程有了一百八十度的大轉彎，而他們現在已經鞏固了與 Andrej Sapkowski 先生間的關係，這不僅僅限於文字（合約），他們與作者更是一起努力工作。

source:

唔係完左喇咩?
remake?

可能係希里傳

希望講Ciri
支線teleport去cyberpunk世界又得

情願4，5年整隻巫師
都唔要1年整隻fry cry比我

正

今次有埋原著作者, 會唔會超越巫師3?

講咁多 ? cyberpunk 出未

可能係維瑟米爾傳

好似9月出

project management姐 點都要plan定之後既野
加上cyberpunk應該做緊善後野或者已經等審批 無理由開發組翹埋對手

我睇法係作者寫小說叻，CD整遊戲叻，兩者最好分開做，唔係做果範唔好去指手劃腳

情況好似小說電影咁，文字同畫面永遠有落差

overrated 不了
傻仔先買

希望係
白頭佬個故事已經完得好好，唔想佢寫爛
反而希里應該有發揮空間

轉行玩女術士都得

Delay到九月先出

其實我想做皇帝

佢個故事都幾痴線

官方都有講過Geralt故事已經完左
如果有後傳
Ciri就算唔係主角都應該係重要角色
始終佢本身就係一個未解大伏筆
佢個能力究竟可以點樣改變世界
背後計劃嘅人點解要培育佢出嚟

遊戲性整好少少就完美

出嚟啦班話overrated嘅唔知乜鳩嘢game嘅fans
夠鐘咬人啦

Ciri做主角 可唔可以收奴？狂扑嘢？

周圍搵人屌自己
屌我啦
屌我啦
諗起都興奮

出CIRI做主角即係話CIRI變公廁啫

著假撚底褲屌其他女
可以閃出閃入
用光速屌西

個個入過Ciri黑洞既人都蕭塞豐乳中

希望唔好另起新角
用返原有角色就好

同埋最好有得用下yen/triss 好似上集ciri咁 用一陣

Ciri個故事大把野玩啦

咁隻game仲叫唔叫witcher

搭單一問, netflix第一季係咪game第一集? 我依家直接玩3, 唔清楚前面2集

netflix跟小說, 同game冇關

小說劇情黎, 小說完左先開始GAME第一集

仲要係短篇小說，未到witcher 故事既正傳故事

套野個triss柒到

ciri都算witcher黎 未過trial of the grasses咁解

雖然我覺得canon係做女皇

啲員工都好撚chur

正呀呀呀呀
多謝波蘭佬

希望用心改善下個戰鬥系統

Witcher3 2

係 個戰鬥系統玩到後期好乏味
最好好似戰神咁既視覺
加強打擊感 怪物整大隻d
咁就正

好似講過會係ciri做主角 其實單機整得咁好整埋online都仲得 好似gta online咁 長玩長有

不了,如果整到gta online咁, 我倒不如要巫師3果種dlc

又話唔會再整 乘住Netflix 版咁紅先再整

整得黎我都老眼昏花

其實triss係game都唔算靚

反而yen真係劣化版

Geralt出黎客串下就ok

第二集就唔靚
第3隻幾好wo

死撚咗喇喎

希望佢可以新一集
可以隨意比玩家溝女上床

前傳

又有新女屌